大家點樣看待無結果既愛情？

會選擇開始，定係放棄？
放棄係咪代表唔夠愛對方？
有經驗既人有無後悔過自己既選擇？
想知大家既諗法

原來沒有 從來都沒有

你會唔會投資喺一啲必蝕嘅金融產品？

會唔會想問清楚對方？

產品
點解落呢個比喻

你先知呀? 未到死都有變數啦

你好樂觀喎！
所以無論點你都會願意試？

乜鍾意一個人係睇結果嘅咩？

感情唔係生意

人生苦短

曾經擁有就夠？

自問你盡左力未？
過唔過到自己果關？
放棄左就無

世事多變

你依一刻覺得有結果又點
最終係咪一定白頭到老？

點解唔趁有時間
隨心去愛

至少唔會後悔

我試過 但得到既只係抑鬱症
我唔會再搏

當你明知無結果但選擇開始
會唔會結束會好痛苦？比起未開始之前
你願意承受？
會唔會變相嗰陣時後悔呢？

但開始咗係咪代表”有”先
無結果喎

你有期望結果嘅思想下開始
到最後分手咪一樣痛

有咩分別

Take care
你好返未啊？

小蓮 佢同你一樣 有未婚夫
佢叫我等幾年 或者搵過更好

好得8899

你未開始之前一切都係幻想
但你有咗真實既回憶
唔係更痛咩

點解要等幾年
所以你依家係咪選擇放棄

原來自己對佢黎講都只係咁 有咩好等
係我以為已經忘記哂佢既時候 佢突然出現返
幸好 我對佢已經冇感覺
時間真係可以沖淡傷痛

如果您用投資比喻，男人係無乜拍拖嘅理由。

咁就好了，巴打加油 會搵到更好的

投資女人必蝕？

人定當呢段感情係屁話
何必費時時間呢

係對方既真實感受？

理性嘅時候會想放棄，感性嘅時候就會繼續

你選擇咗繼續？

等到攰
休息一下繼續等
愛到自己唔想再等為止

等對方接受？

但冇結果嘅前提係點先
如果你中意嘅係我就點都會繼續落去

過來人 見解

鐘意
愛
了解
懂她/他
溝通
認識
付出
包容
無一樣都好難

岩岩旅棄咗

我自己prefer living in the moment
覺得無結果唔等於100%無結果
但唔開始錯過就返唔到轉頭
講到尾係雙方夠唔夠愛大家

明知係冇結果 唔斷又好似好唔負責任
即刻斷 雙方又好似承受唔住個種痛咁

曾經開始咗一段時間之後先慢慢發現無結果 最後分手
分手時佢同我講 如果一早知我地之間無結果 咁就一定唔會同我開始
心諗屌你老母啦早知早知 撚有咁多早知
一開始仲要係佢溝我

佢講呢句好撚仆街

人生咁多變數，點知最後會變成點。
我會寧願開始左先，至少咁樣唔會有遺憾，難得茫茫人海之中遇到大家都對大家有feel既人。

簡直難聽過粗口
仲話自己浪費咗時間同我一齊
好似覺得我同佢幾年嘅感情完全唔重要咁

分手

兩年前選擇左開始
今日選擇左放棄
有後悔開始過

我會去先享受

我揀咗努力落 希望可以捱捱下就一世

但都堅持到兩年
咩原因令你放手？

放棄的話
你地會唔會選擇同對方講清楚？
定係自己做咗決定就算？

所以無其中一樣既時候你會選擇唔開始？

Oh
怕唔怕自己後悔？

我都幾同意

本身我覺得呢條問題可以用夠唔夠愛去解釋
但諗深一層 其實有其他要顧慮既問題
選擇開始咗 就返唔到轉頭 做唔返朋友(有幾多人可以同前任做朋友?) 明知無結果 係咪應該選擇做朋友？

女人最傻係以為為佢做好多野就可以感動佢

為佢捱到殘哂到頭來乜都無

明知一定冇結果都仲開始個d
多數都未試過呢個情況
痛好撚多

除非份人本身好灑脫或者睇得開啦，即係就算冇結果，你日後回想起曾經嘅呢段關係都可以會心微笑一笑置之而唔係畀佢折磨到死去活來嘅話，咁都可以一戰嘅

不過你瀟灑都唔等於對方瀟灑，連累到人就唔好

點解要依家覺得無結果....

好多外在因素
地理 家境 生理
未開始已經知

同意。。。但對方知唔知？感唔感受到？

愛一個人，係咪可以無結果？

對方決定放棄

無遺憾，咁會唔會後悔？

你願望承受結果？

好樂觀 希望你可以

屌我係問你既決定啊

對方幫你落決定，算唔算好事

就係因為太重感情太愛，所以先選擇唔去開始。因為我承受唔倒。

太愛會放棄
唔夠愛又會放棄
愛情真係好難捉摸
咁你會唔會同對方做朋友？

唔會，每段感情的完結，都當上一課，至少努力過。

我會，不過佢唔會。

真心真意咁對佢
但到頭來佢唔要我
咁我寧願從來冇開始過
開始過係美好既回憶
但分手後 之前既美好回憶對於自己都係一種折磨

擁抱這分鐘~

點解？

擁抱過後呢

Yes

同意

係 有d改變唔到...

唔怕 因為我相信我唔會後悔

順奇自然啦~ 到時再考慮

點會一開始就知無結果
可能你覺得有結果既愛情到最後反而無
盡力唔好令自己後悔

你永遠冇辦法知道一段感情有冇結果
就算看似一定會行到最後嘅都可以分手
就算看似冇可能嘅又可能會行到最後
可以做嘅係享受過程
喺能力範圍內做到最好 比最好嘅佢
唔好計較有冇結果 好好去愛

利伸：曾經被所有人覺得冇結果 到最後的確分手 但真係無怨無悔 後悔嘅都只係後悔當初冇對佢更加好

好多嘢未試過係唔知結果，世事從來無百份百肯定的成功和失敗。

上面咪有人講左一d外在問題
背景嗰啲

你地諗闊d啦 唔係性格不合咁簡單

我咪問會選擇開始定放棄
講緊未一齊喎

一個要生仔 一個生唔到 or 一個有病/絕症
一個香港人 一個外國人 但唔可以為對方移民
屋企人唔接受 家境條件差太遠
等等
呢啲未開始一段感情已經存在既問題
大部分都無結果。

我就係當初明知冇結果
諗住玩下冇所謂
結果而家自己抽唔到身
就算好辛苦都唔想放手
遺書都寫好

喂喂唔好死呀

點解你會突然咁中意對方？

又未死住嘅
因為仲未散
不過到時真係一下睇唔開
都叫有些少準備

唔係突然間
係慢慢鐘意左
到意識到個陣就知瀨野
佢本身性格類型就完全中晒我鐘意個類
興趣相同(就係咁識
呢幾年一齊都好開心

無結果仲繼續唔晒大家時間？